「情景題」搭車遇到啲識但唔熟嘅人

是咁的，早排小弟一個人搭車

聽聽下歌突然有個人hi尻我

我望一望，發現原來係同班同學

我hi番佢之後就冇講過野

成個氣氛非常尷尬

到底可以點樣化解

下個站落車

過海巴士貴呀

瘋狂格劍

唔鳩理佢繼續玩電話

繼續聽歌用電話
理撚得佢

下一站金鐘 下一站金鐘

瘋狂碌電話 有次碌到電話無電on99扮訓

其實正常唔係你眼望我眼都唔會打招呼

女係冇jer的

我就係見到佢狂碌Ig 但就淨係得個碌字